Напишете програма, която извежда всички двуцифрени числа едно до друго, разделени с интервал.

## Вход
Няма вход.

## Изход
Отпечатват се всички двуцифрени числа, разделени с интервал.

## Пример

### Изход: 
```
10 11 12 ... 98 99
```
